讀完IVE工程畢業既你做緊咩?

想知有咩好做

做狗
準備轉行中

ching返梗咩工,工程出路好似唔係好多

由Main Con AE轉返做Sub仔PC

main con
考緊紀律部隊

留名 做緊廠 都係狗啦 好撚辛苦
諗住走

房署合約 福利好 人工唔錯

紅磡天橋果到乞食
得閒比幾蚊我

人工多幾多？

做維修

係排頭做侍應

由18k加到25k,但福利咩都無晒，由12al變做7al,由長短周變長長周，但MC一年加幾百，做到嬲

完全明白，因為我都係一樣。

做左7年電子工程，行已轉

I大EE, 做左4年，依家56k個月，細公司

文員

EE 公墓園

保護維修

civil 失業

轉邊範？

三十歲了做緊船，考緊大偈，想讀me轉行，難入？

雞

點做？ 初期目標係咩？